聽日屯門上訴得直好鬼，大家小心

上次天水圍親子遊行都唔批不反對通知書，但偏偏聽日何妖吹雞就批畀我哋，會唔會伏咗啲？
唔係叫大家唔出，但真係要小心，因為何妖班人嘅最終目標唔係清連儂牆，而係撩交打／打人，然後令我哋畀黑警拉。
要諗定聽日入到屯公嘅話點走，如果何妖班人嚟埋，黑警會唔會封晒出口？咁我哋就畀人大圍捕？
總之聽日萬事小心，希望係我諗多咗。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

盡可能和理非啦
小心行事

屯門 2-5pm 有不反對 通知書

元朗 7 pm 和平 靜坐西鐵站 啦
悼念 要安靜 唔停 元朗站 就無得走

點解上訴後又批
沙田馬場跑馬 囉 影響權貴 唔想聚焦馬場 一停無十幾億

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

咁岩聽日又有個清潔活動，popo記者會又話聽日個清潔活動係表達訴求既一個方式，會尊重wo

而大家都知Popo依家既捉人套路：
1. 藍絲鄉黑撩事鬥非
2. 手足還拖
3. 手足被捉，popo同鄉黑搭膊頭

聽日各位手足，特別係屯門元朗既手足睇路，be water

唔批又嘈 上訴得直又鬼

不過都講句 大家小心 加油

由佢地撕，專心遊行

鬼你老味咩批又鬼唔批又屌

鬼你老母
之前觀塘荃灣唔撚見你講

樓主講得啱